和理非去停咗個機場佢有無得諗?

唔需要封咩青馬同機鐵，夠多人一齊企哂係每個check in 櫃檯前就已經可以有效果

機場警察仲好揪
咪搞
一係就馬灣嗰度搞

機場入面扔到煙霧彈開到槍咩？ 室內

室內可以用到嘅武器少好多 而且大家只係企/坐係到

室內有廁所有水有餐廳
室外乜都無 支持到幾多日？

炸撚咗青馬大橋咪得

機場特警數目有限，但有咩理由可以靜坐？一坐一定捉，仲要無方法走